爆完可唔可貼返啲文宣間舖衰乜？

宣讀完罪狀再行刑好嗎？

好

pish

pash

Push

要世人明白

文宣→action→文宣 最好

幫手推行動post

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

斬奸狀

有無手足有save 呢張文宣圖？
同時都有一張藍底係寫 此為撐警店舖
搵唔到